[
    {
        "randomId": 290
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    }
]